為何戀愛可以當做吸過半支煙

經已愛到愁雲傷疤，發覺信仰有偏差，但我仍以為只要每天愛你多一些，讓你面露歡顏感到被重視便可以把結局改寫，但原來你沒打算將戀愛當做終身興趣。
何以我變了你填補寂寞的愛人，相約到也無言共對，我想我這次終於明白你已不想挽回甚麼，亦知道比你更愛你這種愛沒分寸，但要決心分開並不簡單，抹去往事更難。
希望藉今次機會，和你開開心心影張愛的遺照，便要逼自己到此為止了。我的心沒有鋼鐵外殼，受過傷也未必能堅強，但我就是我，即使脆弱如泡沫，也要當最堅強的那一個。
多謝你教曉我要擁有必先懂失去怎接受這個道理，然而無情像你般，未見。

🚬